歐洲歌唱大賽 Eurovision 2017 討論區

Venue: International Exhibition Centre, Kiev, Ukraine
Semi-final 1: 10 May 2017 03:00 AM (GMT+8)
Semi-final 2: 12 May 2017 03:00 AM (GMT+8)

Final: 14 May 2017 03:00 AM (GMT+8)

目前賠率最低既10個國家順次序:
1) Italy (Final)
[url]
[/url
]2) Bulgaria (Semi-final 2)
[url]
[/url]
3) Armenia (Semi-final 1)
[url]
[/url]
4) Sweden (Semi-final 1)
[url]
[/url]
5) Portugal (Semi-final 1)
[url]
[/url]
6) Australia (Semi-final 1)
[url]
[/url]
7) Azerbaijan (Semi-final 1)
[url]
[/url]
8) Romania (Semi-final 2)
[url]
[/url]
9) Denmark (Semi-final 2)

10) France (Final)

見高登都開左po所以呢度都開番個

本來想去現場，但係一張飛都要成二千幾蚊重要特登飛過去基輔，最後都係唔好喇

舊年主持好正

意大利嗰首好過癮

有無人睇緊

final

直播:

epic sax guy

澳洲重可以玩多幾多年
上年仲差唔多贏

epic sax guy???

希臘妹幾正

最鍾意bulgaria belgium moldova

italy overrated

Bulgaria belarus romania

保加利亞賠率上左第一

belgium都升到第三

jamala唱歌 有裸男衝左上台

voting ended

jury votes portugal lead好多

televoting點都追唔到

bulgaria追緊